廢老唔配有仔女 唔配有好人幫

今日經過九龍灣德福嗰邊
見到個阿婆用布掩住嘴而無戴口罩
我身到咁啱有幾個口罩
諗咗諗之後就過去俾口罩佢
行到過去點知佢一秒彈開話我係惡魔
然後我轉身走人無理過佢
佢繼續大聲鬧我又惡魔又乜又柒

屌你死廢老
見你無口罩好心俾你就鬧鳩我惡魔
鬼唔望你肺炎死撚咗佢

啱.

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

係咪有精神病咋

唉
咁似我個次讓座比廢老 人地唔肯坐..........
算吧啦 人地都個頭近
多個罩唔會多幾年命

我究竟做錯咩
定係我根本無做錯咩

有啲係因為個腦出事先冇戴 而唔係銀髮族

唉 或者祝佢長命百歲百病纏身

香港唔好做好人

你冇做錯，係咁啱條友痴線，唔洗咁介懷見過好多老人家都講道理同有禮貌

你老豆老母都係

點呀小學雞